「佢都係我同鄉喎」英文點講?

We are family

He is mine.
Fuck you.

巴打英文都幾差 成日上連登問英文

We are from China

Same mon, same sir

拒多械禾同香喎

你估佢真係唔識 扮唔識考下連登仔咋

最醒係你啦

we are dude

i will eat you for breakfast

We all go to home village by bus

All in one, boss

she my friend ok

I eat his in Hong kong

we are fellow countrymen

we come by the same bus

he my nigga

屌D回覆

he come Hong Kong from China with me
together
he my friend

但佢係德成訓練出嚟架喎

We share the same homeland.

nigga

He also is my same villager wor.